幾年後香港出現武漢追悼集會

大中華膠左膠大愛撚出席集會
為武漢封城事件一千萬條生命追悼
然後又比狗驅趕打壓
又另一場運動揭幕

關我撚事

六四年年都集

六四個期個班都算係自由鬥士黎既,武漢呢班 我話撚知你比人火化

仆佢個臭街大陸喱無一個係無辜既
忘恩負義既賤種